一定要睇！堅持走上不歸路！實行雙普選！面對極權我不畏懼！

27:00

講得冇錯, 港共只係傀儡
中共唔改真真正正"改革"開放
香港人唔做奴隸, 就得返革命呢條唯一出路
矛頭直指中共